香港d巴士司機真係好撚仆街

dllm，跑到我死死下，明明追到架車
個仆街巴士司機見到都要照開
鬼唔望呢d仆街司機落地獄

等你十秒 浪費全車人時間

只係3秒既事
開一開門就得
正仆街嚟

比幾蚊咁多要求

會等靚女

抵啦豬兜
早少少出門口你咪唔洗追囉

全部幾十人等你3秒

一個人等3秒 成車50個人就等150秒

3秒足夠見證住綠燈變紅燈

樓豬用咩賠返啲時間比人呀？

樓豬可以試下勇武抗爭

原來人類時間係有得累積

巴打一定做老師

鬼叫你唔係靚女咩

就係你呢啲撚樣成日玩接力
嚟完一個又一個
等你一個要三秒，等埋下個又三秒
三秒又三秒，十秒都嚟緊頭喇冚家剷
自己低智商預時間預得差又喺度賴人唔等
坐下架使死咩，好趕住返屋企捉姦呀？
驚你老婆勾佬就咪撚出街啦

前排試過架巴士明明比前車頂住開唔到
都唔肯開門比我上埋

個個都3秒咁唔撚使走啦，你唔行快3秒嘅

試過架巴士駛出左總站少少，我想上之後個司機fing手唔準我上，之後有個學生妹黎到就即刻開門，即刻跟埋個學生妹上車

所以咪話d司機pk

你老婆勾佬？

sor
你老公包二奶

人地老馮要等你架咩 on99

唔等唔緊要
啲仆街巴士佬鐘意開住度門扮等你
到你跑到去先閂門開車

樓豬就係呢種人